【LIVE】陳茂波11點宣讀新一份財政預算案

無興趣聽

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

黨媒確定

派一萬

每人一萬，會唔會肺炎死咗都未拎到

派1萬,大家愛唔愛番政府

開波

Lm

會唔會最後係一萬蚊口罩比市民
但係口罩價格就跟市場

同柒婆一樣
晏晝應該會開記招

用嚟支持黃色經濟圈

算數啦！如果派一萬。都係得一萬，轉頭交稅咪又係比返佢！

錢照攞，政府照屌！

藍絲：你地反政府又收政府錢，，ＸＸＹＹ

派一萬 口罩價又gogogo

茂波入場

愛

應該讀個半鐘左右

愛佢老母 根本d 錢就係打工仔市民既

重點係點派

亞記當年都報錯死訊

派你老母錢,應該叫回水

騙徒回水
愛？

咁反政府係咪唔洗交稅

其他膠官同已完都入場

求吓你派1萬
我地 d 小市民就黎頂唔住

求乜撚

而家死咗未其實

多謝民主派爭取

等睇派一萬蚊落強姦金

錢照收，老母照屌是常識吧

上年好似仲有公開露面

即將開始

還富於民

錢就袋袋平安，其他照舊

交學費

觀念正確

可唔可以巴士車費減半

開始

先係一大堆廢話

讀緊前言
即係廢話

講完廢話未

屌你老母波仔

派錢係為咗佢未來政治生涯炸
大家唔好咁天真
當然有好過冇

沒法預見係鄰國又搞新SARS攬炒呀屌你老母

廢話

推呢個

第一分鐘講派一萬我就可以熄電視喇 快喇屌

講緊廢話

3萬THX

撐你老母企業，又話自由經濟？唔識轉型就等死啦

冇人天真ok? 錢照手, 政府垃圾波叔照屌

幾點可以拎摘要小冊子？

1200億WO

1200億

快啦仆街

1200億 派錢

先用2分鐘講重點先再慢慢廢UP OK?

錢照袋, 政府照屌

營餘？

1200 億元

即係無10000啦
頂多 6000

有錢派了

推

回顧你老母
咩野本地暴力呀
奶共党暴力左幾撚多年

1200億
派錢都用咗500-600億

先講半粒鐘廢話

或者全部都係

波仔：財散人安樂，洗撚哂就冇人可以再屌9我守財奴

講重點啦 屌你 柒波

措施涉及 1200 億元

派比藍c

暴力黑警

派未？

正苦冇寫
只係寫咗下午

好多廢話

我要錢、我要錢，快啲攞錢嚟掟我

不嬲都要9UP一堆廢話先啦

快撚啲講完你個堆數字啦

NOW個標題話派一萬係建制既功勞

入正題未

唔好再講廢話啦

唔好派錢呀

垃圾 NOW 算鳩數啦

冇人想知堆數字

失業率3.4%

一句講晒 派定唔派

好似佢地投反對票

9up

YES
上星期數字

你唔識渣數咪有赤字有下降囉 慒撚
仲好意思大大聲講出黎

賴你老母咩 唔撚賴武漢同共產黨

屌，你都係跟稿讀，準時11點派啦

餐飲業失業率6.1%

講咁鳩多地鐵都仲未按可加可減機制減價

呢啲真係廢人
PREP都唔識用
一味講R

好多上年既稅都遲收左咋
唔好信佢

報告下佢D劏房出租率數字好過
呢d數字無乜性興

係回水 唔係派錢

仲有得升

presentation skill 0分

好似Apple果啲Thank you thank you thank you咁
快啦冇人想知

跟住反口又話支持
佢地成日彈出彈入架啦

直接話派一皮就收工啦

Ching心水清

廢話唔駛講

又通脹左屌你老母
晚飯由40蚊＞50蚊＞依家60蚊係基本

派錢啦，x街。

又賴反送中

錢照袋 繼續屌

直接講派幾多啦屌

有機會喎
派一萬都係600億左右

你睇返條formula就知香港唔通縮根本冇可能減到價

有冇人可以廢過波叔?

學柒婆咁講野啦,
唔駛行行讀晒, 講重點.
跟你上司啦波SIR

支那關我撚事咩

我屋企人都收到

死開啦民賤聯

都好提議

姐係唔派比年輕人

佢哋目的係要由政府派 唔係立法會通過 避免民主派領功

無人想知支那篤數篤成點呀

收爹啦屌你老母

直接講派錢 完

留比D 綜緩大陸婆嘛

支那經濟係點關我撚事

講重點喇
一堆廢話

今屆正苦成班同佢爭呢個寶座

講未

中學老師會依條油演講幾多分？

其實可唔可以直接講重點

唔派18歲以下其實係好事

宗宗其實好難輸

講咁多廢話

d廢官 present都唔撚識

十八歲以上係只有570萬人合資格的

保皇狗死全家

依啲只係回水

應該65+都唔好派

生果金唔係不嬲65歲架咩

講埋日本

我係老細即刻炒撚左佢 咁耐都未到重點

派完即刻轉美金~

可唔可以直接入正題

70??

屌其實派書仔擺上網咪算 讀嚟做乜

係咁吹奏支那

係咁吹奏支那,踩曬美國歐盟

唔好拉布啦仆街

留名等睇因為經濟差 唔派
免公屋2個月租金算

發覺波叔次次講野都係講數字+冇語調 悶撚到

全年得一次做主角咪拖下時間威下囉

柒婆

條撚樣一味講Reason
都唔知乜鳩演講技巧嚟

永久性居民定未夠7年是但拎張身份證都有

講左10分鐘仲未上高速公路入正題

歐元區 日本經濟差關我蛋治咩

呢個唔係lunch 咩？晚市近百啦

回水呀

70

收皮啦劏房波

波叔層次高好多，佢真係由心底廢出黎

上次4000蚊冇

香港實質經濟增長
-1.5% ~ +0.5%

預測 GDP -1.5% 至 0.5%

咁高

薪俸稅係2018-2019
定2019-2020

一句一帶一路都冇!?

係咪真係派

講得未

通漲回落

其實三司嚟講最多嘢做可能係佢，個樣殘咗唔少
大波驊賣肉唔駛做，地宗海隱形人，啲嘢畀柒婆霸晒嚟做

報數據都未識報

不予置評

咁又無咁誇張除非你食好豪

依家
早餐40左右
午餐40－50
下午茶30－40
晚餐45－60

茶記價

係
派1萬太少

仲一帶一路咩...
衰晒啦

我地越要既野佢地越唔會做

講左

中啊

快啦柒頭

真正有能力既人點忍到跟柒婆做野呀

撚有回落
屌你

派未屌你老母

講左派錢同減辣先

即刻有第一次

有重點未？

樓價幾時點落過

1200億應該冇一萬蚊？

一戴一露

叫陳x波都係廢

2018/19已經出哂稅表

就算講都係講2019/20

派未阿

劏房波依d好撚醒

重點呢

有錢派就快d講
無錢派就咪撚咁多野講

地宗海未算隱形，不過佢次次都講錯野

終於要題一帶一路同大灣區....
呢d 字眼真係比共官拎黎計數你全文講左幾多次

銀髮手足，港共用2蚊收買你地

GDP同通脹回落，狗鐵會唔會減價

即係唔搞樓市辣招

樓價幾撚時落過呀屌你

派錢都照反政府 完

總捨而言後 又終其而言

65都有,只係有資產上限

冇人想聽佢分析

快啦屌

好多數據聽

條友睇人眉頭眼額就叻，做野真係麻麻

咁撚多嗲

佢中左廢炎

9流分析員

逆周期翠絲

講廢話

佢果D 預測都係數據減少少

我怕回上年

唔會，最起碼要通縮先得

完未呀？

快啲重點啦 阻我睇nba

有冇退稅。仆街咪撚又俾曬啲綜援戶。

咁耐既屌

經濟衰退=逆週期
學晒D蝗語

中學雞present

ZION

派就快la 仆街

講重點再叫我 thx
全撚部都廢話

人地可加可減，指既係加價同減班次

好似話講2粒鍾

錢呀dllm

18-19唔係出左assessment啦咩

300億我1蚊都冇得益呀

bullshit

快啦

一句止暴製亂都冇!?

聽落唔似會派

武漢肺炎就武漢肺炎啦仆街!!

早餐40蚊 咩世界

好多位局長都神隱左

唔撚係呀

執得啦 總借錢

睇佢打贏奶共占

重點啦唔該

佢一向係咁

最後先講派錢

咪燈啦

又係畀商界

講重點la 🥱

有呀，升二百萬，跌五萬

收皮啦
買到口罩同PPE俾醫護先講抗疫啦

借錢畀商家

俾企業 俾老人 打工仔食屎

😂😂😂

好撚貴

利得率

借錢挨交稅同出糧，上限200萬
交稅100%免，上限2萬....屌你一直都做緊啦

減利得稅 最多20000

點啊係咪有1萬嫁

利得稅..

還息唔還本

比企業

知你地聽講完派錢就熄mon

讀書時有無人教過你點樣present

仲一戴一露
又粵港澳大灣區
又內地強勁

聽咁耐真係真心廢

有2000萬樓落左100萬左右

點解唔係鄧炳強讀報告

一向都係禁長氣

之後都要還本?

抄曾陰權？

早餐終於可以加多個粉

又係保有錢人

一萬計唔計入稅個度

借錢交鋪租

有一萬未

Agger

減非住戶差餉

還口罩

1) 低息貸款
2) 免利得稅 上限 2萬
3) 免差餉
4) 免一堆on9 公司費用

快點

波叔: 吹咩

吾派既話，佢實死梗

呢個舊野黎，今年比既稅已經係

仆佢個街
派撚左錢仲減咩差餉

佢搞劏房嘅點會想樓價回落，果位巴打問錯人啦

好似係香港黑天鵝

利申 唔識

佢有話過會跌咩

可以24小時開冷氣了

以前都係慢慢講 先到派錢嫁啦

咁急做咩

好似d講座大獎最尾完左先抽

波叔話政府收入減少XX$,好心痛

即係拖長嚟還，比多咗息

其實商家有幾慘？
佢可以加價

小學作文湊夠字數

佢借完錢之後炒人點算

返教會要聽完講道先有米派

可以長開水喉沖涼

保有錢人

派錢
免薪俸稅
免差響啦

呢啲一定放後面講
吊大家癮
可能冇

減差餉唔好咩？

非住宅

One more things

減非住宅電、水、排污費

下下都億億聲
幾撚多錢

浪費數據

次次出嚟一定賴運動拖累經濟
係你地唔重視人權逢民意必反
政局唔穩定先俾外資唾棄

講完企業未啊dllm

反正講一大輪廢話
事後等文字版算

非住宅你都幾撚叻

去荃灣青衣食下啦，都係咁架咋

收入減少XXXX

派錢快

政府將會減少幾多億元

逼我住工廈

垃圾

最後講唔派

屌

減商鋪差餉做咩鳩

企業真係爽 乜都有得減
仲有得低息借錢

政府理撚得你，冇錢還就搵防暴拉鳩你返去打

減租場打波費都好講
益炒狗

預計錄得赤字又減商家稅

係咪打算係民間度攞

派錢派口罩

撐企業保就業

183億

非住宅 唔關我事

心諗關我撚事

有無懶人包

業主 減比你先算

1) 低息貸款
2) 免利得稅 上限 2萬
3) 免差餉
4) 免一堆on9 公司費用

5) 減 75% 電費
6) 減 75% 水費
7) 一堆藍屍企業減租

終於搵到暴徒金主

水費咁平 仲補貼
我屋企有泳池 ?

逆週期係乜鳩黎

屌佢老味入正題未呀

183億FOR企業

挑

全部都係將減少xx億

派錢
減基本開支啦

退稅退幾多
派錢派幾多

講重點啦劏房波

到最後777話唔俾派錢就正

恒指升緊

聽佢講廢話減少壽命

睇懶人包算啦手機data

是但啦 佢都知冇人focus佢

派未呀屌

佢肯開先算啦

到勞工

點解係要講政府減少幾多錢
唔倒轉講會動用幾多錢

完左睇總結算
起碼唔洗聽佢講廢話

工廠大廈業主都唔會俾番你啦

講派10000未

大快活都依個價
起碼8成地方依個價

蝗語

屌佢老母

相信政府

愛佢老母閪呀
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

全民派錢派埋佢啦

康文署係咪即係打波半價

冇人想聽你吠 還番一萬蚊嚟 屌你老母

中高年齡

希望越大

訓先, 完左叫我

點解要補貼遊輪公司
有幾多間係本地企業黎呀??

偏唔講，吹呀？

陪床D 咩野

廢話連篇，冇十二點唔會講到市民

借盡錢然後執咗間野去

掩口費！

聽到優化兩個字就忟

特別.愛增值 月薪6000

住宅水費同工商業水費唔同價嘅。

4000人...
幫廢老

咁冇做生意班人食得屎？

你搶到場先講啦

屌你老母，全部冇我份

全部利益都係比老闆

打工仔同普通百姓等死

優化?
佢老母就優化

唔似會派1萬喎

好有機會反跌為升

睇樣佢唔似派錢喎

炒場賺多D

屌 笑左 大家好， 今年派一皮 完

準備睇65歲後先派一萬，藍屍又嬴

優佢老母化
死支那

派都唔撚派啦即係

都係叫下屬督數
嗰度幾千萬 第二度一億幾
加加埋埋成百億俾商家

d老細炒人炒得仲爽手

優你老母臭化閪呀

送錢比工程佬...平時圍標仲未賺夠？

叫廢老搵工

dllm又低收入家庭

派左未

咁高低息都冇關係啦

假裝自己係受害者

我唔比，收返

更年期啲friend掛

係

聽落完全冇打算派

恆指不嬲老千場
牛牛gogogo

弱智都知
老闆拎完錢照炒人

派未啊

Fake鳩民建聯整圖呃廢老？

開返先講

吸引市民疫情下聚集？

似唔會派

元朗要

商界好多錢派

似唔派錢

嚟喇

做gym 一個鐘平6蚊

Counter cycle

政府收入減少？
d錢係你嘅咩?

又低收入人士

咪係，爭D俾劏房波陰到

低收入嘅又有津貼

仲未講回水10000

減差餉1500....

市民喇

唔係炒車下話....

計下佢用左幾多億 剩返唔夠600億咪冇

又係同樣招數 有無新野

綜援又贏

又低收入

唔派都好，睇廢老暴動

唔派就打撚7你

聽落唔覺會派錢

低收入喎，唔係每人喎

廢老又加碼，屌你老母臭閪

幹你娘綜援垃圾又出雙糧

1.減100%薪俸稅/個人入息 MAX $20000
2.差餉每季減$1500

唔似會派錢

肯派未？？

無cal係手

社會保障又加

屌 唔似會派

民建聯張野唔中

綜緩出雙糧

唔派

一億五千萬元

公屋屌你老母

點解apple 個live咁多like
入去dislike la

派錢咁重要唔會留返最尾先講嘛

返去同老細一齊玩潑水節

新香港人又贏

又代俾考試

派錢未呀陷家剷

仆街啦 無派錢

仲有CSSA嗰啲

公屋免租一個月

交左咁點算

退兩萬稅，即係唔派錢

1.減100%薪俸稅/個人入息 MAX $20000
2.差餉每季減$1500
3. 社會保障加一個月

佢地把口就勇武，叫佢地出黎行動一定冇可能

唔似派

防疫基金
1) 減100% 薪俸稅 上限 2萬
2) 減住宅差餉
3) 廢中廢老廢人綜援 雙糧
4) 公屋一個月租金
5) DSE考試費減免

炒車

收皮

我啱啱喺大西北食果餐早餐$42

班垃圾又咁多錢攞

唔派，d報消息嘅唔撚再睇

派1萬

又免費考試

派啦

10000

有冇失業輔助？

有幾多基層要交薪俸稅呀 屌！

派屌

又代交考試費

Wow

一萬！

派一皮

真係一萬

真係派

派了

派咗

如果波波讀完之後大嗌”五大訴求”

大家原唔原諒佢?

飲水~

如果唔派錢 個反彈會好撚勁

派左

10000 派錢

代繳下年DSE考試費

屌，來了

10K

中環唔洗

炒晒車

係咁講政府會蝕幾錢

攪錯免租一個月

1.減100%薪俸稅/個人入息 MAX $20000
2.差餉每季減$1500
3. 社會保障加一個月
4. 低收入家庭有一筆過津貼

正！

yeah ,去台灣玩

goalllll

炒車了

有能力既捐少少啦

講咗了 派10000
700萬人受惠

公司註冊處將全面寬免公司的周年申報表登記費（逾期登記除外），為期兩年。有關措施將惠及約一百四十萬間公司，相關收入將合共減少二億一千二百萬元；

周年申報表登記費 一年係 105蚊囉

黎啦 買year

有10000

住公屋又贏
幾時免埋公屋停車場月租

派 10000

飲啖水先

一萬

堅派

派錢啦屌你

10k

Goal

yeah 10000

手足分享計劃

有啦 一萬

屌啦 新移民又有

finally

終於講派10000

你不如宣以後考dse都唔駛畀錢啦仆街

如果今年真係18歲以上派1萬 我去警署門口屙尿

考DSE唔使交錢

18歲係幾時計

屌 冇炒車

防疫基金
1) 減100% 薪俸稅 上限 2萬
2) 減住宅差餉
3) 廢中廢老廢人綜援 雙糧
4) 公屋一個月租金
5) DSE考試費減免

向18歲以上香港人派發 1 萬

1皮

有了

又要派幾耐

啲功勞俾哂建制派

$10000

得一萬 屌你咩

相信政府.JPG

派

錢照收 政府照反

去武漢旅行, 救濟班學生妹

買gear

邊撚度有七百萬人夠十八歲呀 傻鳩波

終於肯派錢

聽完，熄得機

yes

應該1/4/2020劃線

所有18歲以上永久性居民派$10000
711億

派一萬 民建聯區會有救

人人有一萬元！

閂得live了

1萬,正

byebye

點派先, 最緊要快

收皮啦屌你老母

可以訓教了

gear up

熄得機

無條件？

錢照收 政府照屌

18歲以上永久性居民

咪撚就係佢地年年都有穩定收入(政府)
仲要不斷出雙糧三糧

唔反了

真係有

佢條氣好唔順

佢老母講咁耐等呢一刻咋

熄電視

閂得LIVE

到醫療

18歲以上?

薪俸稅又係減得兩萬

10K 有撚用

18歲以上有700萬人

完88

可以熄電視

唔怪得立法會果個過唔到
過到,波叔又派=派2皮

咪咁開心, 幾時派, 點派, 幾時有人手都未L知

記得建制班仆街少數派 係投左反對票！

點解既？？

可能計埋 非永久

18歲永久居民

拎去派哂俾黃店

全香港人都18歲了？

如果做貿易行，個老細：減我水費做乜鳩

咁大獲喇
大公東方信報民建聯一齊炒車
今次會多左幾多人屌政府

唔好咁開心住
可能派到下年都未到手

一定係民賤聯幫我哋爭取倒啦！

17 歲咪好慘

閂得live

點派法，唔會又出年先有？

1萬

派埋畀大灣區人

有$10000
唔屌正苦了

一陣仲慢過4000蚊

等埋垃圾會批先會講細節

果20000廢到呢，本身都係20000，不過今次係由75％升到100％

Gel

yeah可以收錢屌政府了 爽

生意包賺咩on9.. 平時賺到咁多唔見你回饋社會
早知我都做生意 上限2,000,000嘅低息貸款我一定攞到去買股票

我唔要一萬 我要三萬popo陷家產

真,5000好貴

一家3口公屋新腥港人
$30000 + 水電費 + 社會保障雙糧 + 免租
發過豬頭

海外大把人

錢照袋～照反

Bye

移咗民果d有無1萬？

財政年度

係還唔係派

香港已經有750萬人 日日都150件蝗落黎

十八歲先可以做選民
派一萬 民建聯立會選舉有救

文宣記得話係民主派成功爭取, 少數派係反對果班

有錢收

香港97後多左幾多間新醫院?

gym端

Me too

拎出去抗爭基金

選舉近了

終於有錢買神裝gear

去民__聯辦事處有人會幫你填FORM

Good!
人人派一萬元！

但係點派

做人要有骨氣唔好求個濕鳩政府

可能真係有，香港咁多廢老

多謝你！！

錢照袋,繼續反政府

錢照收，抗爭繼續

一unmute就聽到佢講派一萬總共要710億
真係唔識計數架喎

每個財政年度係四月起計

投資10000黃色經濟圈

出去同黃店講
岩岩又有
Post講告急

無睇live，個一萬蚊係咪要到2022先派到？

當年派6000都有班人差幾個月先夠18歲攞唔到架啦

唔反政府了，一無遊行示威就即派錢

有撚水電費

應該75% 30000啦

民建聯劇透

好野
收完錢繼續屌政府

記得狙擊民建聯，如果唔係佢地又成功爭取

GM派錢買神裝

我未夠18歲 屌你老母 公平咩

大家估下幾時先收到10000

2018/19最後都改左100%架喇

上次6千等咗半年。。。

係民建聯出賣香港人,唔投贊成票.係支持民主人士大力要求下,香港民意強大壓力下民建聯又出來要求派錢.

我就係等呢句出現

推！！！

行政費都佔一半啦

希望大家有能力既話捐少少 一千都好
星火立場蘋果又好 捐比在囚手足食好啲都好

呢個時候梗係煲大當日民賤聯投反對票嘅文宣啦

如果佢敢我會

錢照攞

我投非保皇

你死左條心啦 傻鳩藍屍

有命享咩

唔屌政府住，拎左一萬先再屌

On9仔

撐林鄭了

都唔開減黎有咩用

6000$差10日，屌

過到呢到就唔派啦

就咁都多過一萬啦 屌佢老味

政府比一萬蚊我地返鄉下-日本

我決定拎一萬比台灣手足

即捐1000比手足

兩年後

派一萬，唔抗爭喇

前幾日收風，爭取扮成功

永久性居民10000

用嚟支持黃色圈

腥香港人

屌你啦

又肯定等到下年先收到

有懶人包未？
唔想聽佢肺up

財政年度
當年6000都係咁

呢次又要等幾耐先收到

你真係傻9黎

會唔會兩年後先收到

未夠7年都有?

要財委會批先有, 有排等

binc

不反了

屌你老母

咁當年派6千夠係唔夠18歲冇啦

玩政治 一定要政府講 唔係你爭取 係港共大發慈悲比你

多謝民賤黨今次做到野
有啲動搖想投佢地

當年沙士後話要有四間傳染病醫院
現在未得一間 改建嘅 瑪嘉烈

有抗爭 有派錢

有冇link入去bin c

無
得560萬到

係咪下年先收到錢

幫你推
返office工無咩大影響
幫下手足最緊要

攞去做帛金啦 你老母

即刻做文宣

因為泛民堅持動議要求派發1 萬元, 即使保皇狗「反對」
但政府跪低, 最終向市民派錢

應該派到下年

唔好推

處理費政府又cap水

之後示威應該完，始終派左錢....

囤地波免非住宅差餉

比護士支援? 哈哈哈..唔會比人屌幫黑護咩你班死共狗

多謝民主派
屌你老母，唔係班保皇黨，我今日收二萬架

錢照收
抗爭照做

要財委會批先有

重點係幾時先攞到？

點拎 又要登記分批?

有冇講話要點拎？
一陣又好似派4000等成年先拎得就好笑

我當有一半黃絲，即係多左350億去support我地波叔暗撐港獨

又出黎成功爭取屌那星

lm追擊

都話反政府有錢收

屌你 終於肯派

反少政府一分鐘

可以拎一萬蚊買美麗傳承

我岩岩18
不過照屌

多謝

行政費包唔包

屌笑死

咪on9啦

派左一萬有咩用
要填form既都死啦

link pls

當年派6000 我爭5個月就18都無

呢個就啱，
光環咪撚畀保皇攞

可能派500億，200億係行政費用

跟番上次咁拎身份証銀行拎錢啦DLLM

樓主介唔介意pin 叫人捐少少出去比手足 或者立場蘋果星火

即刻做文宣

因為泛民堅持動議要求派發1 萬元, 即使保皇狗「反對」
但政府跪低, 最終向市民派錢

70 萬人 每人捐 100 蚊
就有 7 千萬
可以抵返星火條數

會唔會保皇首先否決派錢 之後做SHOW 而家真係派就話成功爭取

係味永久居民先有,都好d

On9

推呢個先

海外果班都有...

收皮啦

1200億 有冇醫護份？

做咩要幫泛民洗白
建制岸鳩 唔等於我地要幫泛民洗底

基層醫療? 屌你睇個門診要早一日打電話先預約到
撚叫有改善

抵撚死

地區康健中心

你有得停課, 我要返工, 公平咩

有錢去黃店 買防具了

政府畀埋個劇本民建聯

我都爭取成功啦

似鋪路波叔做特首

拎完錢，繼續抗爭唔好因為眼前小小利益而迷失自我，《六國論》大家唔係未讀過架啦？

幾時派呀

禮義廉

其實一皮又真係唔多, 但對台灣手足而言可能就十分重要, 主意唔錯

前幾日反對完派1萬
你都on99

將中醫藥納入醫療系統

好心啦，搞中醫把撚

的確係

我要3萬 thx

黃絲 多200億反抗基金

陳手足 好波

根本係政府畀民建聯成功爭取

diu住拎唔得咩

台灣手足係咪理論上都有得拎

派1萬, 即係一個月1千都無. 佢做又36唔做又36. 財赤你又吹唔漲. 佢又年年加人工, 長糧又夠大份. 我係佢交白卷算數. 俾幾多錢都無用. 社會階級: POPO> 官> 紀律部隊> 傷家佬> 公墓員> 廢老平民> 打工仔

利益輸送 你懂既

愛佢老母 就係要攪到咁先有1萬拎 繼續攬抄

仲早過波叔講

永久性班CX快啲收皮

資助中醫藥
推廣中醫藥

曾叔3個月內派 李生1個月內派
今次派得遲一定比人屌硬

你老母就洗白

泛民係有動議喎, 保皇狗係反對喎

屌你老母 句句真話 你唔啱聽呀? 保皇狗打手

行出街嘅 幾多唔夠18歲
班廢老又有錢買馬了

有

要永久居民

加強文宣

下次早少少出世

Btw點解唔係18或以上

擺到明係唔撚想派 但係焗住做

絕對會捐一部分，有邊d係可以直接幫到手足？

陳茂波 反抗！

中e

唔撚洗行政費呀？on9仔

有人爭一日都冇啦

18以上派$10000 完

完你老母 攞10000去買文具準備復課

死五毛 block

會發展新興產業
冇例子

70 萬人 每人捐 100 蚊
就有 7 千萬
可以抵返星火條數

不過今次有啦

助養手足

2011年我都未夠

你有無交稅阿 撚樣

你去讀番書囉

pin

支持陳茂波

民建聯反對派錢
連儂牆

習總話中醫救國嘛
林奠呢d垃圾會自動識做刷鞋架啦

當年岩岩夠18 而家好啦 又多一萬買架餐😍

好細呀你地

派現金

141電子預約系統

有或

醫撚死班盲信中醫既廢老咪減輕到醫療負擔

其實好多都錯，要聽清楚陳茂波講

18歲或以上好公平bo

關我撚事

收檔啦

屌你，我又讀書，又返工呀，點計呀

一人一萬 買起成隊狗?

呢度係兒登黎架

學生今年都拎3000 之後每年2500啦

要百幾億行政費？

終於有錢使係黃店到啦
又可以捐比抗爭既基金啦

gogo

真係有需要就另計
黃店咁細規模好難真係好難借200萬
（按人工、租金）
相反炒口罩嗰啲仆街大藥房
連鎖集團，地舖 就fatfat

預算案推出紓緩市民經濟壓力措施，包括：

(一) 寬減2019／2020課稅年度百分之百的薪俸稅和個人入息課稅，上限2萬元，全港195萬名納稅人受惠。政府收入將減少188億元；

(二) 寬免2020／2021年度住宅物業全年差餉，以每戶每季1500元為上限，估計惠及293萬個住宅物業。政府收入將減少132億元；

(三) 向領取社會保障金額的人士發放多一個月的綜合社會保障援助標準金額、高齡津貼、長者生活津貼或傷殘津貼。鼓勵就業交通津貼亦會作出相若安排。政府開支約42.25億元；

(四) 為香港房屋委員會和香港房屋協會公共租住單位的較低收入租戶代繳一個月租金。政府開支約18.29億元；以及

(五) 為參加2021香港中學文憑考試的學校考生代繳考試費。政府開支約1.5億元。

行政費200億

澳門派咗咁多年，香港先派兩三次

未交過稅就唔好諗收錢

要財委會批先有, 2022年

抵死啦小朋友

薪俸稅上上限維持20000，民賤聯呃人

全民煲爆呢樣嘢

我覺得以前皂香港人就可能仲會中招
今日連C拉都會吊黑警的香港
呢D招係唔會再有用

HK ETF ....垃圾
美國ETF豐富幾多，咩都有得玩

好波 唔反政府了

7年後先嚟嗰班賤種好多
7年前嗰班肯做肯返工多啲

支持政府

夠整Iron man套甲？

係咪又派落個mpf 戶口度

多謝泛民贊成派1 萬

中醫有曬臨床實證都係盲信？ 港大讀中醫嗰班都係黃綠？

係咪仲要投票先過到?

佢有咁講？

堆etf咪又係日日冇成交

你唔幫泛民攞咪白送比保皇囉

學澳門去郵局攞就好

但要有個信任得過既地方擺筆錢
如果唔係又歷史重演

民賤聯否決派錢

我當年爭3個月 有錢收 既同學夾錢請全班lunch
到而家都記得

之前學生咪派左囉柒頭 有冇交税呀

我估泛民會投反對票

加到3萬都好 DAB

18歲以上
又有永久居民身分證

有無700萬人咁多

香港呢幾年先興玩⋯⋯

仲有商業登記二千幾

就係無人玩無人入場先要推動

信中醫你返上支那淫民醫院睇啦

派一萬，係應份既
錢我一定袋，但屌政府就一定繼續

派一萬就想唔反你?係都每人十萬啦

咪係,香港咁撚多人咩

18歲係計呢刻？

正喎 有債券

我會全部捐晒佢
希望大家都可以換少部iphone 幫下義士

你有得免dse

錢照收 抗爭照去
補貼d錢比手足黃色經濟圈
留返dd比自己洗
btw保皇黨反對派錢但最後派咗

18歲下中小學幼園加埋有90萬
菲傭30萬
新移民未滿7年60萬

唔滿意?

再次發行通漲掛鉤債劵

肯返工？
咬老綜姐

點解我聽到香港連登

十八歲以上選民派一萬
民建聯立法會選舉票源大增

反政府-》經濟差-〉民生差-》派錢-〉派得耐又屌下正苦 無限loop

岩岩好彩18
不過收買唔到

今年先18歲有冇得拎

點解大家咁有信心會過到投票既?

佢改撚左唔好一手手買可能吸引到你唔月供党鐵既

香港都係得750萬人 點派到700萬人？

有講永久居明咩？

IBOND ?

18歲係咪3月31日前

5毛
blocked!

債券 又多幾百蚊洗

check返人口數據就知應該有 或者差少少咁

唔派政府死得仲甘

派錢，民望+0.1

買iphone好過買ibond

你未夠18歲，即係中學生，都有3500蚊讀書津貼

定息2.75%樓價gogogo 喇

派1萬?
因為要用200億買裝備俾黑警

幫手pin #833, 唔希望大家太focus左去派錢度, 派錢冇乜野好慶祝

極度懷疑政府條數尻黎
邊有可能有700萬人受惠

理得泛民白唔白
我只係知少數派前幾日反對派1萬

多咗etf唔代表多人玩，d人咪又係淨識盈富 a50同槓桿etf呢d大路野

同埋銀色債劵
年金最低65>60歲

我講緊上面個引用

聽澳門朋友講拎一次錢要排一日隊

乜撚都冇貢獻過 讀書就津貼既 仲想拎Cash就真係唔公平啦

放過稅先講啦小朋友

香港印左過千萬張身份證 唔係常住香港

首日穩賺 5%

就算派一百萬照反共

應該係

果一萬都唔知幾時先拎到

呢幾年執左好多etf

仲講大灣區

dllm

抽啦抽啦

首日穩賺 5%

通脹回落先出ibomb

36. 經詳細考慮後，我會向十八歲或以上的香港永久性居民發放一萬元，一方面鼓勵及帶動本地消費，另一方面紓緩市民的經濟壓力。預計措施可惠及約七百萬人，涉及約七百一十億元開支。政府會在立法會撥款後，盡快公布計劃的細節。

700萬人？？

原本就係我哋d錢

樓市又gogogo

美元掛鉤得唔得
香港法定貨幣轉美金啦

可以去幫襯黃店 同助養手足啦

好似係4月1前18歲先有得拎

核心唔係錢，係黑驚，政苦問題

會唔會係施政報告到走數？

今年內18歲計唔計

方向正確

年年都有得派
排隊有咩所謂

劏房波唔識計數係人都知

年尾啦，以上6000蚊果次

一日好過上次套on99方式等到2046

仲有個關愛基金呢，新腥港人又贏

18歲以上大學生有無津貼？

咁撚多五毛

公務員加薪要過左先,
泛民如果投反對票,
全香港最少600萬人吊7佢(有100萬係金黃絲)

班高官成家去哂外國
叫你地去大灣區

個撚屌政府派個$4000派成世咗
呢次唔知點呢

跟身分證登記一個銀行帳戶派喎

大家冷靜下, 我係刷下存在感啫

中共個一帶一唔仲未死

每人10000啦 又唔係爭嗰一皮開飯
捐多少少錢幫義士

恐怖佈子??? 黑警埋係最大恐怖佈子

無錢俾警犬了

如果以政府2019人口數據
我估應該大概60萬人到係18歲以下
（當然我唔知佢個data係包咩人）

再嘈下次50歲以上冇參與過反政府遊行既派5萬
冇黃絲份

用返薯片既方法
半年 ~ 九個月左右

你個名。

全港最大恐怖分子組織係果3萬隻黑警囉

完你老母咩 有一萬就完 你唔係咁cheap 下化？

恐怖分子資金籌集

咁睇得到林奠想玩野了
財委會一定唔會俾呢個預算案插隊
排係公務員加薪後面
變左逼你要過左公務員加薪先有得過呢$10000
跟住港豬就屌泛民好阻住佢地拎錢
到9月選舉就...

泛民阻住個地球轉

當你中到肺炎個刻應該就收到了

STEM教育

綜援支那狗fatfatla

分配返好啲
好多機構都要錢

反恐基金呀

講緊黑警

識玩一定係咁玩.

三萬THX

登記易過上次..慢唔慢過上次又未知...

我係呀 你吹咩

8月左右會到,9月選舉前一定有

人人都有就好快。

創科做過乜撚野

過大海 1萬變10萬

定息按揭
谷樓巿

又借創科派錢畀自己人

又降年金又玩IBOND...
咪即係好似保險咁將本金派住出去比人先

s damn

基本盤

100 星火
100 612
100 蘋果助學基金

政府D錢邊到黎?

呀爺補助

唔一定全部星火嘅
不過我會將10000全數捐

反政府係咪唔洗交稅先
係既我唔拎一萬

36. 經詳細考慮後，我會向十八歲或以上的香港永久性居民發放一萬元，一方面鼓勵及帶動本地消費，另一方面紓緩市民的經濟壓力。預計措施可惠及約七百萬人，涉及約七百一十億元開支。政府會在立法會撥款後，盡快公布計劃的細節。

以前6000蚊好似係6月前夠18歲就有, 今次會係點呢

sad but true

四千都等左成年wor

黃色經濟圈有20B資金

稅又唔洗交 嘈咩嘈

咁我唔交稅了~~

你呀爺係邊個?

綜援垃圾係咪收足雙糧再收足1萬？

電子手環

圈套呀

點會,今次係人人都有唔洗審核喎

探討重用口罩嘅科技

多謝波叔支持抗爭

100

林鄭比乞衣都五舊啦

係咪有Ibond買

獨媒
立場

如果學曾俊華，應該六月前派哂

三萬啊！
一萬唔夠買防疫裝備

波叔 the best

香港有撚科研

10000啦

想問下18歲係計邊一刻

政府唔係識自動跳過立法會架咩

其實財政儲備有幾多

原來搞事係會令到個柒頭皮政府回水
大家識做啦

apple幫學生交學費

似財技預算案多D

收皮啦！啲錢本身就係香港人嘅
咪即係左手交右手

起下底咪知我係咪五毛，你鐘意
隨時我鍵盤戰線同街頭抗爭樣樣多過你

要搞清楚呢個係波叔黎

隨便明日都一萬億啦

已轉藍

抗疫嘛
要用緊急法派錢

9個月
要過財委會, 即要過左公務員加薪先

星火要諗下新方法

咪挽膠

blocked

但今次係永久性居民先有份。呢個已經有少少分別。嗰班非永久既新移民 心碎了

係咪仲要係立法會投票通過先?

11000 億

挽乜撚野

已block

民賤聯會講成功爭取

好似話免商業登記費？
係未可以瘋狂申請公司投功能組別

老實講,人人有飽飯食反黎做咩

又數碼港

初創企業

4485億美元

非永久係咪1蚊都冇

仲未夠18歲呀

又要睇多次DAB表演

又一戴一露

派俾手足好過派俾新移民
成條街既支那嬸幾撚開心
口音都未講正 係到讚政府

益自己人咋，其他人食屎啦

咁會唔會開心得太早?

曾生3個月派
李生1個月派

等睇政府比人屌到開花

機場三跑2024年底運作

啱呀
我諗 500 蚊
捐去 5 間

應該好多人都肯捐

真
但而家都未有飽飯食

自己人就有錢

19-20稅單反映， 未出。

仆街泛民唔好阻到我收錢啊

話左派？

抵撚死
衝出黎俾人笑咪你呢d

唔會
泛民肯定口照屌
票照投贊成
所以好快通過

【Now新聞台】財政司司長陳茂波發表新一份財政預算案，重點如下:

利民紓困措施：

- 18歲或以上香港永久居民市民派發現金1萬元，細節有待公布

- 寬減19/20年度薪俸稅和個人入息課稅，上限為二萬元

- 寬免20/21年度差餉，以每戶每季一千五百元為上限

- 綜援、高齡津貼、長者生活津貼、傷殘津貼出雙糧

- 公屋租戶代繳一個月租金

- 代繳文憑試考生交考試費

撐企業、保就業措施：

- 寬減19/20年度利得稅，上限為2萬元

- 寬免20/21年度非住宅物業差餉，首兩季以每戶每季5000元為上限，其後兩季則以每戶每季1500元為上限

- 寬免20/21年度的商業登記費

-補貼合資格的非住宅電力用戶額外四個月每月百分之七十五的電費開支，每戶每月補貼上限為5000元

-減免非住宅用戶額外四個月百分之七十五的應繳水費及排污費，每戶每月減免額上限分別為二萬元及一萬二千五百元

-在「中小企融資擔保計劃」下，推出由政府作百分之百擔保的特惠低息貸款，申請期為六個月。貸款額為合資格申請企業六個月的薪酬及租金開支，以200萬元為上限，還款期長達三年，可選擇首六個月還息不還本

經濟總結及預測：

- 推出大規模的逆周期措施，涉及超過1200億元

- 去年全年通脹率為3%

- 預測今年香港經濟的實質增長介乎負百分之一點五至正百分之零點五

- 21年至24年經濟平均增長2.8%

其他：

來年向醫管局合共撥款750億

相關新聞

航運 海運

點解突然咁多5毛入嚟
cls大家睇清楚d啦

宣佈左派,好過唔派
當袋左落袋先

機場航空城2期2024-27年運作(利益輸送項目)

示威係因為錢咩

每人100000啦 又唔係爭嗰十皮開飯
捐多少少錢幫義士

捐星火

開倉幫保皇打選戰

可以去盡發債券

支持政府 唔反了

民建聯呢？

永久

五毛同藍絲睇錢做人係咁架啦

要不是有建制

到時尊貴既議員唔知會唔會講話架空立法會

向醫管局增撥三十億元的經常撥款，並額外增撥約六億元，讓醫管局增加人手推行新的措施和加強現有服務

巴打你咁天真嘅
一陣就會用關愛基金名義派嗰10k俾新移民

囤地果個免差餉

香港館

收皮啦傻閪

咁你多撚謝埋中共
下次中共劏鳩你唔撚好嘈

幾時18歲前？

拎grant嗰啲學生係咪有更加多津貼？
單親屋企表示好辛苦

即係一定要加錢畀班黑狗先？

派一萬加免稅兩萬
即係派三萬

都唔知派到幾時

咁少

屌你老母用緊急法派啦

一早都估到係咁
你睇港共黨最近幾勤力出鏡就知

推動專業服務喺大灣區嘅發展

又大媽區

賤種 抵撚死

撥4.5億畀劣政司

有冇講關於樓市既措施

一定下年先有啦
屌

洗夠板未
政府請左你入黎運作

CLS

捐

加人，加快檢控

咁咒鳩我

有冇講幾時收到

願景2030 加深香港人對法治嘅認識

佢地好撚慘

增加土地供應

仆街啦屌你老母波叔

願景 2030 計劃

呢個好有問題

有排啦屌，肺炎仲爆緊

巴打應該訓左好多個月

咁慘快啲死啦

Sorry保皇黨原先係投反對票

我會預留約四億五千萬元，讓律政司推行「願景2030—聚焦法治」計劃，加深香港社會對法治概念的認識及實踐

得咁少18歲以下？？

佢彈弓手
提議完又反對

學生有書讀 有飽飯食 有錢買gear

開間有限公司將收入化做公司收入，再出糧俾自己又多兩萬利得稅

以為會有撤辣之類

CEPA

我都係岩岩GOOGLE

交申請表果刻..?

我都以為

咁咪唔要個一萬 攬炒囉！

有命過到肺炎先講2030啦

內地=內地
海外=一帶一路

又唔知咩行政費 政府冇好嘢

其實睇大快活大家樂做基準就最好
早餐30起
Lunch 50
Tea 2-30
Dinner 60-70

就算係都應該唔會係呢個場合公佈

派一萬 民建聯立會選舉有轉機 之後熱普誠出來割泛民票
中聯辦換人 即出懷柔政策
最後建制派大勝
永續習大大

雖然民建聯係議案反對派錢 但民主黨最終向政府爭取派$10000 多謝泛民 民賤聯食屎喇 政府都睇你唔過眼

派$做咩撚野呀 你識唔識做財爺既 派$會加劇通漲！

其實係 生活冇憂嘅時候點會有人反

10k 就可以生活無憂

$6000都係三粒星先有

91. 人才是社會寶貴的資產。為讓年輕人有更多機會擴闊視野，學以致用，政府及相關機構會通過培訓、實習計劃，以及提供資助等，協助年輕人在不同範疇發揮所長。

兩大快餐店茶餐仲邊有2字頭

姐係推廣和理非

派$10000就生活無憂???
口罩都幾百蚊一盒喎

觀塘仲貴撚過中環

好似上次咁

你係果100萬個金黃絲之一, 不過有600萬人吊7你

唔係呢個
係呢個，連詳情都未有：
律政司明年會啟動一項名為「願景2030 — 聚焦法治」的計劃，定下一個長期承諾，透過學術和專業交流、研究、能力提升來推廣和鞏固法治活動。這項新措施亦是回應了在諮詢時有意見指特區政府要向市民致力宣揚法治的重要性。

今年共有約5.6萬人報考，較去年減少5%，再創自2012年文憑試推行以來新低；當中86%屬學校考生，

其實差唔多

公司派完雙糧你係咪當發左達

10k 屌我一個月都洗鳩晒啦

生活唔好＋大陸人越嚟越侵蝕hk人嘅權利
後來先到警暴

齋講邊個唔識
有邊啲實體措施又唔講

STEM廢個喎

我估一陣間份財政報告會將全民派錢1萬同警隊加薪綑綁埋一齊

段野咁長...
講白少少啦好唔好?

要搵老戴推法治四層次對沖

咪撚一野捐尻哂一皮白撚痴 一陣郁下又屈你洗黑錢凍結你 捐少少唔夠再出 咪咁笨柒all eggs into one basket

將預留四千萬元，為本地大學 STEM 課程的本科及研究生安排短期實習

下依家派1萬咋喎

專拉年青人去坐監學整路牌，洗衫，整口罩

想太多 俾稅局周到 咪又係嘔突

即係請廉價勞工

即係返大灣區實習囉

點go
經濟咁差

講完都唔知實際有咩做, 資助律師去交流團?

波叔：進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度

樓市講左未～？

又想水後生仔做地盤

你就想，教你黨衛軍就是法

痴線會唔會真係加警隊薪咁核突

似乎想將今次被就業市場淘汰既人搬上大媽區

沒有無恥，只有更無恥

當年沙士推左D上網大使 叫D人上門教細路哥上網

講緊生活無憂阿 依家得10k 所以繼續反

佢都無話向上go

我反而覺得好快會強推廿三條
派錢,某程度上拉番多D藍絲支持番佢地
武肺,睇死我地唔敢再出黎遊行反對
警曱,勇武出黎就由黑警鎮壓

上次4000, 等四個月, 今次一皮起碼一年啦

個個聽到派一萬就開心晒
但其實魔鬼在細節
你睇佢細項同撥款 大概會知港共黎緊會加快行動

呢件事直頭係上年11月24日既翻版

政府intern 有乜用

預留多啲名額畀人去公營機構實習

畀多啲實習機會大學生
等佢哋唔會隨便反政府

你on撚9

準備好養老

仲大灣區

你諗到佢呢個時候突然派錢都知咩事啦
立法會選舉＋想緩解社會氣氛拉返d中立藍絲返嚟

政府會在二零二零／二一年度把短期實習名額大幅增加至近五千個，讓同學有更多機會在政府及公營機構實習，了解其運作和累積經驗，為將來的發展作好準備。

80. 自去年年中，旅遊業接連受到打擊，政府一直與業界密切聯繫。我自去年八月起已推出多項措施紓緩其經營壓力，而防疫抗疫基金下亦有措施支援旅遊業。我會向旅遊發展局額外撥款超過七億元，讓該局在疫情過後，加強對外推廣，重振旅遊業。

做政府咪有用

係
不過一般廢中廢老都唔會理

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

可唔可以學下澳門甘
永久拎全額 居民拎一半

屌你老母，咪即係港英時期
工業學校再跟師傅三年

即係334 失敗了

大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區

差好多啦…
當5.6萬係17歲的後生仔女
咁推落去每個歲數都有5萬個人
計翻條數都85萬以上啦

睇佢上次派4000蚊既情況就知佢會搞到成pat屎

航運物流

75. 我們會繼續推動航運物流的發展，把握「一帶一路」倡議和粵港澳大灣區建設帶來的機遇，鞏固香港作為國際和區域航空海運物流中心樞紐的地位。

空運業

76. 香港機場管理局（機管局）估計，三跑道系統在二零二四年年底全面運作後，香港國際機場每年的客運和貨運能力將分別提升至約一億人次和約九百萬公噸，足以應付至二零三零年的航運需求。機管局正擴建速遞貨運站、發展高端物流中心、提升處理高價值溫控貨物的能力等，以鞏固貨運物流的領先地位。

77. 為促進跨境物流商貿及把握電子商貿的商機，我去年公布預留五十億元，重建位於香港國際機場的空郵中心。香港郵政已完成前期準備工作，並計劃於今年內向立法會申請撥款，期望能盡快展開工程。

海運業

78. 政府會繼續協助港口業提升營運效率，並善用專業服務的優勢，發展高增值海運服務。政府會修訂法例，為船舶租賃活動提供稅務優惠，包括寬免合資格船舶出租商的利得稅、合資格船舶租賃管理商一半利得稅，以及包括海事保險在內的合資格保險業務一半利得稅。同時，政府亦會研究其他稅務措施，吸引更多國際航運業務經營者和委託人落戶香港。

提升物流業營運效率

79. 為鼓勵物流業應用科技提高生產力，政府會撥款三億四千五百萬元，在今年推出一項先導計劃。每個合資格第三方物流服務供應商可獲資助推行最多四個合共一百萬元的項目，預計可惠及約三百家企業。

未夠7年果班做乜要益佢地

係下面留言已經吊緊

粵港澳大灣區

103. 大灣區總人口七千多萬，本地生產總值一萬六千億美元，為香港提供龐大的市場和發展空間。

104. 根據《粵港澳大灣區發展規劃綱要》，香港在大灣區的定位是國際金融、航運、貿易中心和國際航空樞紐，亦為全球離岸人民幣業務樞紐、國際資產管理中心和風險管理中心。香港服務業向高端高增值方向發展，並大力發展創科和國際法律及爭議解決服務。

105. 粵港澳大灣區建設領導小組（領導小組）去年先後公布了二十四項普及惠民及便利香港專業界別在大灣區發展的重大政策措施，將進一步便利港人在大灣區發展、就業和居住，以及促進區內人流、物流和資金流。

樓市咩都冇講

同意
佢派錢主要因為中立同藍絲
武漢病毒令佢地都屌政府

唔係話搵澳門代替香港嘅咩

樓上未夠7年

將班大媽掉晒上去啦

107. 在中央政府支持下，香港繼續是全球最大的離岸人民幣業務樞紐，擁有最大的離岸人民幣資金池和外匯及場外利率衍生工具市場。

創造個職位出黎做靚啲個就業人數，同時幫政府慳返啲錢，幾千蚊請個打雜

佢派到上次咁 屌深藍都暴動

人乜鳩幣

以港共性格一定唔會學薯片
一定搞啲on9嘢先拎到

岩岩先話自己反洗黑錢好勁好叻...

你係新腥港人?

翻支那啦屌你老母

今年先18 有冇

港共又想幫人民弊輸出

而家已經計劃好要短期靠香港搵錢換外匯

63. 國際監管機構財務行動特別組織（組織）在去年年中就香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度完成全面評估。香港成為亞太區內第一個成功通過組織審核的成員地區。政府會參考評估報告的建議，進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度，包括考慮將虛擬貨幣服務提供者與珠寶玉石及貴金屬行業納入規管框架內。我們計劃在今年內就具體建議進行公眾諮詢。

好茅盾

居民一分錢都無得你收
屌你老母

又話澳門代替香港

新移民發現

呢啲野係咪搵會計佬學

ching未住夠7年？

Btw 佢係講公營機構

撐企業、保就業

27. 企業方面，新措施包括：

(一) 在「中小企融資擔保計劃」下，推出由政府作百分之百擔保的特惠低息貸款，申請期為六個月。貸款額為合資格申請企業六個月的薪酬及租金開支，以二百萬元為上限，還款期長達三年，可選擇首六個月還息不還本。政府會為此提供最多二百億元的信貸保證；
(二) 寬減二零一九／二零課稅年度百分之百的利得稅，上限為二萬元，全港十四萬一千名納稅人受惠。有關扣減會在二零一九／二零課稅年度的最終應繳稅款反映。政府收入將減少二十億元；
(三) 寬免二零二零／二一年度非住宅物業差餉，首兩季以每戶每季五千元為上限，其後兩季則以每戶每季一千五百元為上限，估計惠及四十二萬個非住宅物業。政府收入將減少三十二億元；
(四) 寬免二零二零／二一年度的商業登記費，一百五十萬名業務經營者受惠。政府收入將減少三十億元；
(五) 公司註冊處將全面寬免公司的周年申報表登記費（逾期登記除外），為期兩年。有關措施將惠及約一百四十萬間公司，相關收入將合共減少二億一千二百萬元；
此外，我會延續以下的紓困措施：

(六) 補貼合資格的非住宅電力用戶額外四個月每月百分之七十五的電費開支，每戶每月補貼上限為五千元。政府開支約二十九億元；
(七) 減免非住宅用戶額外四個月百分之七十五的應繳水費及排污費，每戶每月減免額上限分別為二萬元及一萬二千五百元。政府收入將減少三億四千萬元；
(八) 向本地回收企業提供新一輪為期六個月的租金資助計劃。政府開支約一億元；
(九) 向政府物業、土地及環保園等的合資格租戶提供額外六個月百分之五十的租金或費用寬免。政府收入將減少五億七千三百萬元；
(十) 向短期地契條款豁免書的合資格持有人提供額外六個月百分之五十的費用寬免。政府收入將減少二億六千五百萬元；
(十一) 向康樂及文化事務署轄下文娛中心設施的租用者額外提供六個月百分之五十的基本場租寬減。政府收入將減少二千三百萬元；以及
(十二) 向郵輪公司及現有碼頭商戶提供額外六個月的收費及租金減免。預計政府收入將減少一千八百萬元。
28. 以上措施合共約一百八十三億元。我希望措施不但能夠撐企業，同時亦有助保住三百多萬打工仔的飯碗。我呼籲各僱主與員工共渡時艱。

18*5萬=90萬

呢個人工都幾高下
算係人侵體制內但又可以輕鬆抽身既方法
人工又高
當年都報過
了解到入面啲人幾撚咁廢

大家快啲報

支援勞工

29. 面對就業情況惡化，我會每年增撥三千萬元，優化勞工處的就業計劃，進一步鼓勵僱主聘用年長人士、青年及殘疾人士。措施包括調升在「中高齡就業計劃」、「展翅青見計劃」及「就業展才能計劃」下，僱主可獲發的在職培訓津貼金額的上限。優化措施預計於今年下半年推出，每年可惠及約四千人。

30. 僱員再培訓局將優化今年七月推出的新一期「特別‧愛增值」計劃，並增加約一萬個名額，為受經濟不景影響的僱員提供培訓和津貼。僱員再培訓局亦會通過修例，把學員的每月最高津貼額由四千元增加至五千八百元。每年惠及四萬多名學員，額外開支約二十五億元。

31. 建造業議會會從徵費收入中撥出二億元，向為數約六千個合資格中小企承建商及註冊分包商提供補助金，每個上限為二萬元，以協助業界渡過難關。同時，該會亦會津貼就業不足的工人參與其培訓課程，讓他們提升技術水平。

32. 鑑於新型冠狀病毒疫情導致經濟及就業情況日益惡化，政府亦會在防疫抗疫基金下為約二十萬個領取在職家庭津貼和學生資助的合資格低收入家庭發放一筆過特別津貼。

依獲真係死撚硬
泛民擋唔到真仆街加薪

到佢真係派個陣你都就20

之後會再公布 祝你好運

繼續做中央用黎洗黑錢既角色

可能21

證明左三罷+罷交稅係冇撚用
呢排都罷左半 減兩萬稅我諗都冇左好大部份

ching好慘

83. 尊重法治、司法獨立，是香港賴以成功的基石之一。我會預留約四億五千萬元，讓律政司推行「願景2030—聚焦法治」計劃，加深香港社會對法治概念的認識及實踐。

又搞洗腦ｐｒｏｇｒａｍｍｅ？

點呀 留錢比本地大學生未

希望美國聽得明

5.6仲要乘返86%
仲要出生率下降唔係年年呢個數，只會越黎越低

本生本長拎一皮 新移民拎5000
我講錯乜

呢幾段垃圾係咪柒婆叫佢寫

每人一萬
入申請表到下年先派
然後今年全面接收肺炎患者, 全部唔需要隔離
下年仲有命你就可以拎到

Intern 啵
仲讀緊書都唔計失業率

下半場全部都係一帶一路同大陸

香港本業

房屋

大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區大灣區

屌你老母 大灣區財政預算案?

大家要留意下咩嚟

土地

建設「移」居城市算啦

大學生冇咩工做就報下呢個啦
人工幾高又hea

又叫人返大陸

105. 粵港澳大灣區建設領導小組（領導小組）去年先後公布了二十四項普及惠民及便利香港專業界別在大灣區發展的重大政策措施，將進一步便利港人在大灣區發展、就業和居住，以及促進區內人流、物流和資金流。

洪水橋新發展區

睇返人口數據60-90萬到啦18歲以下

啲錢本身我地架屌
搶完你錢俾返少少你跪撚晒係地做乜撚

房屋用地

115. 中長期而言，多個新發展區項目將為我們帶來超過二十一萬個房屋單位。當中東涌東填海工程的首幅房屋用地下個月已可交付使用，預計二零二四年首季可提供一萬個公營房屋單位。古洞北／粉嶺北新發展區的收地程序去年正式展開，預計居民可在二零二七年遷入首批公營房屋單位。此外，待立法會通過撥款後，我們會在下半年展開洪水橋／厦村新發展區的首期工程。至於元朗南發展的法定規劃程序亦快將展開，我們爭取第一批公營房屋單位在二零二八年落成。

116. 改劃房屋用地方面，過去六年已完成一百三十五幅，涉及超過十四萬七千個公營房屋單位及約四萬四千個私營房屋單位。另有十二幅正在改劃中，預計可提供約一萬一千個房屋單位，超過九成為公營房屋。另有二十五幅的改劃工作會在明年陸續展開，涉及近八萬五千個單位，逾九成為公營房屋。

總結：
全面維穩 利益輸送

當中東涌東填海工程的首幅房屋用地下個月已可交付使用，預計二零二四年首季可提供一萬個公營房屋單位。古洞北／粉嶺北新發展區的收地程序去年正式展開，預計居民可在二零二七年遷入首批公營房屋單位。此外，待立法會通過撥款後，我們會在下半年展開洪水橋／厦村新發展區的首期工程。至於元朗南發展的法定規劃程序亦快將展開，我們爭取第一批公營房屋單位在二零二八年落成。

好冇前瞻性

香港續成為洗黑錢全球第一中心

所以咪通硬過

冇睇到點派詳情，上次搞派4000蚊
又dum又煩又多限制，
佢係順利派到落袋先再算
垃圾政府

將專為死黑警而起既狗宿舍轉為公營房屋仲好啦

你新移民？

唔多抵 又要開 又要註冊 每年又要報稅。。仲要比人查。
如果下年唔派 咁就食屎

公務員無得加薪 會有班醫護出黎屌

呢個願景2030—聚焦法治睇嚟想制止抗爭大家睇路

睇字都feel 到你啲鄉音

新移民平時都拎唔少
仲派

講大話，建制係否決喺申請300億嗰次撥款派。垃圾黃絲，唔識嘢定人賤要呃人呢？

＜藍屍吹緊呢個風回應反對派錢

明日大愚

廢老金講左未？

綜援好多黃

柒左
我無睇直播 我以為全部派
我錯

點解新移民可以拎？
你老母生咗你個戇鳩仔都幾撚慘下

有無人POST下小粉紅對香港派一萬蚊有咩反應

想睇

之前我都吊泛民無智慧, 原文在下面

泛民拖咁耐係無政治智慧， disconnect公務員，NGO同HA， 但最終又反對唔到popo加薪， 兩頭唔到岸

打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度
諗起星火

係連登咪講拎福利呀
grant,公屋,綜援全部都有班人話要取消曬架
真係唔知佢哋嘅光復香港係咪就係要殺哂所有冇錢人
自問係黃，但一諗起有班咁嘅人，我都會諗萬一比呢班人執政，香港會唔會仲慘
冇錢？考35分都唔准讀大學
冇錢？全部挨劏房，劏房都冇？訓街吧啦
冇收入？自殺啦，老細仲會更加囂張，因為冇收入就冇任何安全網，老細等於掌握你生死

重新規劃屯門西

要用四億五千萬

上連登唔好咁認真

皇后山3000個單位

無睇內容…幾時派？點派法？上次四千蚊都搞到一鑊泡，今次會唔會派到2047先？

巴打唔洗嬲 好明顯條撚樣係腥港人

電動車

民建聯facebook cap緊光環阿！
文宣組全面進場！！
非文宣組入去report佢地！！

唔洗甘激動
係我無睇直播 以為全部派先甘講

做左2 年半，講4-7 年後嘅政績

屌那星真係垃圾嚟

全港電動私家車的數量由二零一零年的七十輛增至去年的一萬三千六百輛，佔整體私家車數量的百分之二點一，在亞洲大城市中排行第二，僅次於北京

推廣電動車
買電動車了

屌收皮啦垃圾政府 後面全部擁抱大媽區

please pish

屌你老母上司開大個喇叭睇直播
好撚煩

向中共邀功

直接收
出埋嗰下聲話想阻止黑警加人工但政府強硬姿態咪得

電動渡輪

西頁地鐵及發展區留待2047後使用

扮乜鳩呀支那人 柒咗就柒咗啦
縮返入你老母個閪到啦

買tesla

依家塞車塞都high high, 泊位又唔夠, 仲鼓勵多D車

130.政府正籌備於今年下半年推出新計劃，分階段淘汰約四萬輛歐盟四期柴油商業車，我已預留七十一億元提供特惠資助予受影響車主。

泊位都唔夠 有撚用

呢排冇得翻鄉下都唔洗衝出黎既

5G

唔靚
比機場/港豬澳/垃圾區包圍

乜撚都2.0係咪覺得自己好潮

華為 無啦無啦

【財政預算案2020】政府推定息按揭貸款 10年期年利率為2.75%

海上漂流

136. 創新及科技局會在今年第四季推出「智方便」一站式個人化數碼服務平台，預計到明年年中，市民可通過「智方便」使用超過一百項政府網上服務。

5支網絡

話左要過財委會, 點直接收

呢d人講就天下無敵，真係要佢做嘅，可能仲衰咗而家劏房波呀！

今年係奧運年

中国香港

笑左 派一萬生活無憂
Btw 唔反政府了

行政費計落重高過上年派$4000

等架船自己漂去目的地

仲唔講點派

起埋航天城公屋應該都冇

體育界得兩段就收皮仲話奧運年

我唔覺得佢哋係假膠

我老母已經勁開心叫緊發達有錢排 真係短視到pk

叫人去日本消費

蘋果

沒 一陣會有人話你連稅都未交過有咩資格講

仲好意思講支援，得幾句就完

鐵路

讀左成粒鐘

之後先講㗎

屯馬
沙中

錢照派
_ 照屌

屯門南
北環

最怕最後石沈大海

好多無用既方案

有個tg grp 叫 3baby 可以捐比 3個係收押所既手足

幫佢戴返副黑超

2027後

笑死

補link

係咪冇住宅電費補貼？

典型基層心態 仲要同我講人要知足
可想而知好多呢類人都會因為派錢就當之前既野冇發生

屯門南仲會起

香港體育界就算

講漲你理人咪撚喊

個問題係.......幾時可以攞到一萬？？？要2022年

是撚旦啦, 反正遠離黨鐵站既樓都係垃圾

講左好耐，會延長去屯門碼頭

通常係

錢照拎, 777+港共廢官+黑警照死全家, 淫賤戀同工賊黨照全力封殺, 唔比議席佢地拎

大部分體育總會都係紅底高層

要攞定支筆

填FORM啦, 慢慢等啦吊佢老母

佢今年派到再講啦上次4000蚊拎到唔想拎

政府開支方面，修訂預算為六千一百一十四億元

總括來說，我預計二零一九／二零年度赤字為三百七十八億元。財政儲備在二零二零年三月三十一日預計為一萬一千三百三十一億元

好快就有啦 今次18歲以上

上次6000都攪咁耐, 依家要處理700 萬人戶口

要等立法會通過咗先派得

161. 在二零二零／二一年度，我們會適度增加各部門的人手，公務員編制會增至十九萬七千八百四十五個職位，較上年度增加六千零八十二個，增幅約百分之三點二，以應付額外工作量和落實政府推行的新政策及措施。

放心 未來會再填, 一直填到個關口果個位

你睇清楚自己打咩

錢照拎, 人照屌, 做得差唔稱職吊 ATK-5%因為課金在一萬

但星火既運作方式你俾幾多都係會俾人收幾多。612跟程序又俾人屌慢同幫唔到手足，個平衡位要再諗下。

呢穫波叔深得民心😍

二零一九／二零年度特區政府帳目見紅，是香港十五年來首度出現財赤，未來五年的預測仍是赤字。

理財新哲學

無乜點讀public admin
政府年年蝕錢會點

唔識洗錢就咪學人做財政司司長啦

172. 雖然這個赤字金額為歷來最高，但只要仔細檢視其組成，便會發現赤字中的超過一千二百億元與現金發放計劃及其他一次性紓緩措施有關

民建聯成功爭取財政赤字

咪又係推明日大愚
屌那星

香港財政儲備係約11000億.......

副牙真係

想增加收入來源，即係想加稅？

178. 我們必須保持經濟增長與活力，並尋找新的經濟增長點，以提高收入，推動社會發展及應對人口高齡化帶來的挑戰，同時亦提供更多優質的就業機會。此外，我們或要考慮開拓新的收入來源或調整稅率，而一次性寬免措施的規模也可能需要逐步縮減。

未來基金

維基話 8。5星期

好尷尬

不如問點解行政費高過上年派$4000

都係好快 邊個唔支持犬決都似

肯定放喺黑警加薪後面
dnlm

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢留咗10億做行政費 當派700萬人
每次成百四蚊行政費

開心到丫係咪丫香港人

大家估今次幾耐

用返6000個方法 應該1-2個月

上年係派$4000
上次派$6000係兩個月收到錢
你up咩鳩

行政費重高過上年喎
似係用番人手check form派錢而唔係銀行

留名睇今次用中銀
用11億幫佢救火

大學生都無交稅喎

派埋俾你就真係唔公平